喂地鐵賣票機膠水

喂入閘機食野一抹就完
喂賣票機膠水
諗起一張張嘅廿紙變廿蚊磚
仲容易彈弓手冇咁驚俾人捉